{"translation-revision-date":"2021-10-04 11:44:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementet <footer> b\u00f6r representera en sidfot f\u00f6r dess n\u00e4rmsta sektions-element (t.ex. <section>, <article>, <main> osv.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementet <aside> b\u00f6r representera en del av ett dokument vars inneh\u00e5ll endast indirekt \u00e4r relaterat till dokumentets huvudinneh\u00e5ll."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["Elementet <article> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som kan syndikeras."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementet <section> b\u00f6r representera en frist\u00e5ende del av dokumentet som inte kan representeras b\u00e4ttre av ett annat element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementet <main> b\u00f6r endast anv\u00e4ndas f\u00f6r ditt dokuments prim\u00e4ra inneh\u00e5ll."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementet <header> b\u00f6r representera introduktionsinneh\u00e5ll, vanligtvis en upps\u00e4ttning hj\u00e4lpmedel f\u00f6r att komma ig\u00e5ng eller kunna navigera i inneh\u00e5llet."],"Open submenus on click":["\u00d6ppna undermenyer vid klick"],"Minimum height":["Minsta h\u00f6jd"],"Update to the new gallery format":["Uppdatera till det nya galleriformatet"],"Updating to the new format adds the ability to use custom links or styles on individual images in the gallery, and makes it easier to add or move them around.":["Uppdatering till det nya formatet ger m\u00f6jlighet att anv\u00e4nda anpassade l\u00e4nkar eller stilar p\u00e5 enskilda bilder i galleriet och g\u00f6r det l\u00e4ttare att l\u00e4gga till eller flytta omkring dem."],"Update gallery":["Uppdatera galleri"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Dubbelpil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Pil"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ingen"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["En dekorativ pil som f\u00f6rst\u00e4rker l\u00e4nkarna till f\u00f6reg\u00e5ende och n\u00e4sta sida."],"Arrow":["Pil"],"Preload value\u0004None":["Ingen"],"Blocks shown in a row.":["Block visas i en rad."],"Row":["Rad"],"\"Preload\" value\u0004None":["Ingen"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Media item link option\u0004None":["Inget"],"Image scaling options\u0004Scale":["Skala"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Bilden kommer att str\u00e4ckas och f\u00f6rvr\u00e4ngas f\u00f6r att fylla utrymmet helt."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Bilden skalas f\u00f6r att fylla utrymmet utan att klippas eller f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Bilden skalas och besk\u00e4rs f\u00f6r att fylla hela utrymmet utan att f\u00f6rvr\u00e4ngas."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Fyll"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Inneslut"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Omslag"],"Loading options\u2026":["Laddar in alternativ \u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Alla galleribildstorlekar uppdaterade till: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att inte \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery images updated to open in new tab":["Alla galleribilder uppdaterades f\u00f6r att \u00f6ppnas i ny flik"],"All gallery image links updated to: %s":["Alla galleribildl\u00e4nkar uppdaterade till: %s"],"Image gallery image":["Bild fr\u00e5n bildgalleri"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Om du laddar upp till ett galleri m\u00e5ste alla filer vara bildformat"],"Read more link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Add link\u2026":["L\u00e4gg till l\u00e4nk ..."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Ange tecken som anv\u00e4nds f\u00f6r att separera termer."],"Post Terms block: no term specified.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggstermer: ingen term specificerad."],"Post Terms block: post not found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggstermer: inl\u00e4gget hittades inte."],"Add \"read more\" link text":["L\u00e4gg till l\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Det finns inget utdrag eftersom detta \u00e4r ett skyddat inl\u00e4gg."],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blogginl\u00e4gg kan vara \u201dklistrade\u201d, en funktion som placerar dem h\u00f6gst upp p\u00e5 startsidan f\u00f6r inl\u00e4gg, och beh\u00e5ller dem d\u00e4r tills nya klistrade inl\u00e4gg publiceras."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post Types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress inneh\u00e5ller olika typer av inneh\u00e5ll och de \u00e4r indelade i samlingar som kallas \u201dInl\u00e4ggstyper\u201d. Som standard finns det n\u00e5gra olika som blogginl\u00e4gg och sidor men till\u00e4gg kan l\u00e4gga till fler."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["V\u00e4xla l\u00e4get f\u00f6r att anv\u00e4nda den globala query-kontexten som anges av den aktuella mallen, s\u00e5som ett arkiv eller en s\u00f6kning. Inaktivera f\u00f6r att anpassa inst\u00e4llningarna separat."],"Inherit query from template":["\u00c4rv query fr\u00e5n mall"],"There are no existing template parts to select.":["Den finns inga befintliga malldelar att v\u00e4lja."],"Area: %s":["Omr\u00e5de: %s"],"Site Title placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Site Tagline placeholder":["Platsh\u00e5llare f\u00f6r webbplatsslogan"],"Link image to home":["L\u00e4nka bild till startsida"],"block example\u0004Home Link":["Hem-l\u00e4nk"],"Add home link":["L\u00e4gg till hem-l\u00e4nk"],"Home link text":["Text f\u00f6r hem-l\u00e4nk"],"Overlay background":["\u00d6verl\u00e4ggets bakgrund"],"Overlay text":["\u00d6verl\u00e4ggtext"],"Enable responsive menu":["Aktivera responsiv meny"],"Add existing menu":["L\u00e4gg till befintlig meny"],"Media width":["Mediabredd"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Inga publicerade inl\u00e4gg hittades."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatisk uppspelning kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa anv\u00e4ndare."],"Close menu":["St\u00e4ng meny"],"Open menu":["\u00d6ppna meny"],"Term description.":["Termbeskrivning."],"Post Comments Link block: post not found.":["L\u00e4nkblock f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inl\u00e4gg hittades inte."],"%s comment":["%s kommentar","%s kommentarer"],"No comments":["Inga kommentarer"],"Provided type is not supported.":["Tillhandah\u00e5llen typ st\u00f6ds inte."],"Archive title":["Arkivrubrik"],"Display the archive title based on the queried object.":["Visa arkivrubriken baserat p\u00e5 efterfr\u00e5gat objekt."],"Archive Title":["Arkivrubrik"],"Click plus to add":["Klicka p\u00e5 plus f\u00f6r att l\u00e4gga till"],"Convert":["Konvertera"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Obs: om du l\u00e4gger till nya sidor p\u00e5 din webbplats m\u00e5ste du l\u00e4gga till dem i din navigeringsmeny."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["F\u00f6r att redigera denna navigeringsmenyn beh\u00f6ver du konvertera den till separata sidl\u00e4nkar. D\u00e5 kan du l\u00e4gga till, \u00e4ndra ordningen, ta bort objekt och redigera deras etiketter."],"Convert to links":["Konvertera till l\u00e4nkar"],"Log out":["Logga ut"],"Redirect to current URL":["Omdirigera till nuvarande URL"],"Display login as form":["Visa inloggning som formul\u00e4r"],"Login\/out settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inloggning\/utloggning"],"A link to a custom URL.":["En l\u00e4nk till en anpassad URL."],"Custom Link":["Anpassad l\u00e4nk"],"Embed of %s.":["Inb\u00e4ddning av %s."],"PDF embed":["PDF-inb\u00e4ddning"],"Embed of the selected PDF file.":["Inb\u00e4ddning av den valda PDF-filen."],"Copied URL to clipboard.":["Kopierade URL till urklipp."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Obs: M\u00e5nga webbl\u00e4sare i telefoner och surfplattor visar inte inb\u00e4ddade PDF:er."],"Show inline embed":["Visa infogad inb\u00e4ddning"],"PDF settings":["PDF-inst\u00e4llningar"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d av %3$d)"],"Add citation":["L\u00e4gg till h\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Add quote":["L\u00e4gg till citat"],"Add caption":["L\u00e4gg till bildtext"],"Type \/ to choose a block":["Skriv \/ f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"This content is password protected.":["Detta inneh\u00e5ll \u00e4r l\u00f6senordsskyddat."],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["Sidfotmallen definierar ett sidomr\u00e5de som vanligtvis inneh\u00e5ller webbplatsens erk\u00e4nnande, sociala l\u00e4nkar eller n\u00e5gon annan kombination av block."],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["Sidhuvudsmallen definierar ett sidomr\u00e5de som vanligtvis inneh\u00e5ller en rubrik, logga och huvudnavigering."],"Display a post's categories.":["Visa kategorierna f\u00f6r ett inl\u00e4gg."],"Default based on area (%s)":["Standard utifr\u00e5n omr\u00e5de (%s)"],"Area":["Omr\u00e5de"],"Width in pixels":["Bredd i pixlar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exempell\u00e4nk"],"Select tag":["V\u00e4lj etikett"],"Select category":["V\u00e4lj kategori"],"Select page":["V\u00e4lj sida"],"Select post":["V\u00e4lj inl\u00e4gg"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Om du har angett en anpassad etikett kommer den att infogas framf\u00f6r rubriken."],"Display the title as a link":["Visa rubriken som en l\u00e4nk"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som f\u00f6reg\u00e5r det nuvarande inl\u00e4gget."],"Previous post":["F\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg"],"Displays the post link that follows the current post.":["Visar inl\u00e4ggsl\u00e4nken som kommer efter det nuvarande inl\u00e4gget."],"Next post":["N\u00e4sta inl\u00e4gg"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Din webbplats har inga inl\u00e4gg, s\u00e5 det finns inget att visa h\u00e4r just nu."],"An example title":["En exempelrubrik"],"Previous page link":["L\u00e4nk till f\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Previous Page":["F\u00f6reg\u00e5ende sida"],"Next page link":["L\u00e4nk till n\u00e4sta sida"],"Next Page":["N\u00e4sta sida"],"Max page to show":["Max antal sidor att visa"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Begr\u00e4nsar hur m\u00e5nga sidor du vill visa, \u00e4ven om databasfr\u00e5gan genererar fler resultat. Anv\u00e4nd 0 (noll) f\u00f6r att visa alla sidor."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Malldel har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4nglig: %s"],"Icon background color":["Ikonens bakgrundsf\u00e4rg"],"Icon color":["Ikonf\u00e4rg"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Block kan inte visas inuti sig sj\u00e4lvt."],"Indent":["Indrag"],"Outdent":["Minska indrag"],"Ordered":["Sorterad"],"Unordered":["Osorterad"],"Add Media":["L\u00e4gg till media"],"Add text over image":["L\u00e4gg till text \u00f6ver bild"],"Untitled Template Part":["Malldel utan rubrik"],"Post excerpt text":["Text f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"Post author byline text":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattarens signaturtext"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Skapa ett nytt inl\u00e4gg<\/a> f\u00f6r detta fl\u00f6de."],"Default (<div>)":["Standard (<div>)"],"HTML element":["HTML-element"],"Write site title\u2026":["Skriv webbplatsrubrik\u2026"],"Site title text":["Text f\u00f6r webbplatsrubrik"],"Write site tagline\u2026":["Skriv webbplatsens slogan\u2026"],"Site tagline text":["Text f\u00f6r webbplatsslogan"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Fl\u00e4ckskogstrast sjunger i Central Park, NYC, USA."],"Video caption text":["Text f\u00f6r videobildtext"],"Write verse\u2026":["Skriv vers\u2026"],"Verse text":["Text f\u00f6r vers"],"Column %d text":["Text f\u00f6r kolumn %d"],"Table caption text":["Text f\u00f6r tabellbildtext"],"Footer cell text":["Sidfotscellens text"],"Body cell text":["Text i tabellkropp"],"Header cell text":["Rubrikcellens text"],"Shortcode text":["Text f\u00f6r kortkod"],"Pullquote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Pullquote text":["Text f\u00f6r framh\u00e4vt citat"],"Preformatted text":["F\u00f6rformaterad text"],"List text":["Text f\u00f6r lista"],"Navigation link text":["Text f\u00f6r navigeringsl\u00e4nk"],"Start empty":["B\u00f6rja tom"],"Add all pages":["L\u00e4gg till alla sidor"],"Download button text":["Text f\u00f6r knappen \u201dLadda ner\u201d"],"Buttons shown in a column.":["Knappar visas i en kolumn."],"Vertical":["Vertikalt"],"Buttons shown in a row.":["Knappar visade i en rad."],"Horizontal":["Horisontellt"],"Audio caption text":["F\u00f6rklaringstext f\u00f6r ljudfil"],"Gallery caption text":["Bildtext f\u00f6r galleri"],"Quote citation text":["H\u00e4nvisningstext f\u00f6r citat"],"Quote text":["Citattext"],"Heading text":["Rubriktext"],"Image caption text":["Bildtextens text"],"To show a comment, input the comment ID.":["F\u00f6r att visa en kommentar, skriv kommentarens ID."],"No Title":["Utan rubrik"],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik "],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Visa en lista med dina senaste inl\u00e4gg, exklusive klistrade inl\u00e4gg."],"Posts List":["Inl\u00e4ggslista"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Button width":["Knappbredd"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"Only":["Endast"],"Exclude":["Exkludera"],"Include":["Inkludera"],"Items per Page":["Objekt per sida"],"List of template parts":["Lista med malldelar"],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"English":["Engelska"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets "],"Chapters":["Kapitel"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Make title a link":["G\u00f6r en l\u00e4nk av rubriken"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"\"Read more\" link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"Tags":["Etiketter"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"Link title":["L\u00e4nkrubrik"],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Post Categories":["Inl\u00e4ggskategorier"],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"A link to a tag.":["En l\u00e4nk till en etikett."],"Tag Link":["Etikettl\u00e4nk"],"A link to a category.":["En l\u00e4nk till en kategori."],"Category Link":["Kategoril\u00e4nk"],"A link to a page.":["En l\u00e4nk till en sida."],"Page Link":["Sidl\u00e4nk"],"A link to a post.":["En l\u00e4nk till ett inl\u00e4gg."],"Post Link":["Inl\u00e4ggsl\u00e4nk"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Skapa inl\u00e4ggsutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Display a post's tags.":["Visa ett inl\u00e4ggs etiketter."],"Post excerpt block: no post found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag: inget inl\u00e4gg hittades."],"No post excerpt found":["Inget inl\u00e4ggsutdrag hittades"],"Post Comments Form block: comments to this post are not allowed.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte till\u00e5tna f\u00f6r detta inl\u00e4gg."],"Post Comments Form block: comments are not enabled for this post type.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp."],"Post Comments Count block: post not found.":["Block f\u00f6r antal kommentarer p\u00e5 inl\u00e4gg: inl\u00e4gget hittades inte."],"Post comments block: no post found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inget inl\u00e4gg hittades."],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga kolumn f\u00f6re"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Description":["Beskrivning"],"Contact us":["Kontakta oss"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Skapa en logga f\u00f6r din webbplats genom att ladda upp en bild eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt mediebibliotek"],"Site Logo":["Webbplatslogga"],"Image width":["Bildbredd"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Choose existing":["V\u00e4lj befintlig"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Name":["Namn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Opacity":["Opacitet"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Text":["Text"],"by %s":["av %s"],"This is a placeholder for post content.":["Detta \u00e4r en platsh\u00e5llare f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll."],"Offset":["F\u00f6rskjutning"],"Number of tags":["Antal etiketter"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Write byline\u2026":["Skriv f\u00f6rfattarens signatur\u2026"],"Show bio":["Visa biografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"Author Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger den rekommenderade m\u00e4ngden och kan orsaka visuella problem."],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Links shown in a column.":["L\u00e4nkar visas i en kolumn."],"Navigation (vertical)":["Navigering (vertikal)"],"Links shown in a row.":["L\u00e4nkar visas i en rad."],"Navigation (horizontal)":["Navigering (horisontell)"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"Header":["Header"],"No comments.":["Inga kommentarer."],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Post Type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sidutkast: <mark>%s<\/mark>"],"Post Tags":["Inl\u00e4ggsetiketter"],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"Post Excerpt Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"Date Format":["Datumformat"],"Format settings":["Formatinst\u00e4llningar"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"Post Comments Form":["Formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"Social Icon":["Social ikon"],"Select poster image":["V\u00e4lj f\u00f6rhandsvisningsbild"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Show submenu indicator icons":["Visa indikationsikoner f\u00f6r undermeny"],"Media file":["Mediafil"],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Display settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"No Date":["Inget datum"],"Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivningen kommer att visas i menyn om det tema som anv\u00e4nds har st\u00f6d f\u00f6r det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Empty":["Tom"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kortfattat l\u00e4nken f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Bakgrund"],"Image size":["Bildstorlek"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Add submenu":["L\u00e4gg till undermeny"],"Add link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk"],"Template Part":["Malldel"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Navigation":["Navigation"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen f\u00f6r denna bild p\u00e5 sidan."],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Release-datum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Genom att citera andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Enter address":["Ange adress"],"Open block navigation":["\u00d6ppna blocknavigation"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext\u2026"],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"Clear Media":["Rensa media"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"Color":["F\u00e4rg"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ladda upp en bild- eller videofil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Post meta settings":["Metadatainst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4gget"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"Footer":["Sidfot"],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den aktuella posterbilden \u00e4r %s"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"keyboard key\u0004Space":["Mellanslag"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s kan inte f\u00f6rhandsgranskas i redigeraren."],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Tag Cloud settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r etikettmoln"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Search":["S\u00f6k"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext..."],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Valfri platsmark\u00f6r..."],"Optional placeholder text":["Valfri text f\u00f6r platsmarkering"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett..."],"Label text":["Text i etikett"],"Max number of words in excerpt":["Max antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"RSS settings":["RSS-inst\u00e4llningar"],"Edit RSS URL":["Redigera RSS-URL"],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Utdraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d i galleriet"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick tyv\u00e4rr inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)."],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"Calendar":["Kalender"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Link removed.":["L\u00e4nk borttagen."],"Media & Text settings":["Media- och textinst\u00e4llningar"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n  WordPress."],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Cover":["Omslag"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"Media settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r media"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Title":["Titel"],"Poster image":["Bildposter"],"Create":["Skapa"],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Muted":["Tystad"],"Video settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Latest comments settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Audio settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Archives settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Download button settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Link to":["L\u00e4nk till"],"Text link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"File":["Fil"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r\u2026"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Table settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Page break":["Sidbrytning"],"Height":["H\u00f6jd"],"Width":["Bredd"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder kantklipps s\u00e5 att de passar in."],"Update":["Uppdatera"],"Featured image":["Utvald bild"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Convert to regular blocks":["Konvertera till vanlig block"],"Remove":["Ta bort"],"Featured Image":["Utvald bild"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"URL":["URL"],"Close":["St\u00e4ng"],"Link":["L\u00e4nk"],"Number of items":["Antal objekt"],"Select":["V\u00e4lj"],"New Column":["Ny kolumn"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Table":["Tabell"],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Paragraph":["Stycke"],"Drop cap":["Anfang"],"Text settings":["Textinst\u00e4llningar"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"List":["Lista"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"Size":["Storlek"],"Image settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Heading":["Rubrik"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"None":["Inget"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Gallery settings":["Galleriinst\u00e4llningar"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["ljud"],"music":["musik"],"image":["bild"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Edit image":["Redigera bild"],"Columns":["Kolumner"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Categories settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Upload":["Ladda upp"],"Excerpt":["Utdrag"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Spara"],"(Untitled)":["(Utan titel)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}